諗返起阿笨與阿占、筋肉擂台、矛盾對決

發覺日本啲綜藝節目其實幾好睇

仲要加埋艾粒d鳩嗡

阿占死咗

隻狗
所以之後都無拍了

記得好細個嗰時有個日本節目叫唔知咩奸爸爹
會叫d素人上去玩 其中一個game係要10秒內喊得岀
細個好鍾意睇 有冇人記得

快必慢必既一級奸爸爹

有， 變咗佢兩個既後代

原來重有

我幾鍾意以前筋肉播台有個錘仔掃走啲積木，過關障礙賽，棒球9宮格，同埋保齡球

重有足球9宮格

恐怖game勁好睇

筋肉擂臺
細細個最撚鍾意睇呢套野,記得環節係要用大鎚卜走中間果啲野,又唔可以俾最頂果舊跌落黎

筋肉擂打係正在有艾粒啲鳩噏
感覺上好多都係即時爆肚 好有同fd一齊鳩噏嘅feel

去日本北海道旅行時玩過足球同棒球既9宮格
足球都算, 自己黑仔球球中柱
棒球原來超遠, 我連個架都去唔到

諗返起幾柒, 果日跟團原本係行商場
見到商場對面有個筋肉擂台主題遊樂場於是偷走過去
開頭唔識日文問唔到入場費幾錢
點知個妹妹仔一見我地口啞啞即刻用字正康完既香港話同我地講野
原來係留學生PT (去北海道做留學生咁神奇??)
咁先入到場

哇，咁啲人玩棒球掟中嗰啲咪超勁？

FORM WIKI
投手板距離本壘板 少棒: 46英尺（14.02公尺） 職棒: 60英尺又6吋（18.4公尺）
我當佢當日係少棒都講緊14米
記得當日我出盡力都係拋到2/3左右
平時打龍門拋生波過半場(30米左右)又一D都唔難
可能係無玩過棒球唔識用力

我記得啲人都係成日掟中個框

我連框都唔到呀陰公
睇住個波飛到一半就落地真係想死

最鐘意睇 倒行逆施闖十關 高腳七走天涯 百步穿楊射穿牆 同 忍者跳跳跳

求LINK

後尾難到要減少個框架

好似係，有啲印象